（有冇人cap圖）三個女人一個因，曼三冠大罵萬能鍾死猁狗

曼三冠：呢隻死猁狗，就係呢垃圾球隊出呢咁惡既球迷。

（好似係）

做咩要屌利身浦

邊個編劇，拎佢出來吊屍！

死猁狗輸錢重聲大大

對白冇咁傳神，聲書畫版動感好多

利物鳥

條友個名叫曼三冠 好撚頭癮

魚拉特，魚拉特，glory glory 魚拉特

痴線

鍾仔爭人J數

真係講猁狗？

係講死利狗！

留名等睇片

編劇應該有上波台

猁狗

屌

有片喇